班狗俾假口供，我哋喺街上見到又認到可以行使公民逮捕權

根據香港條例第221章 《刑事訴訟程序條例》
101.在某些案件中循簡易程序拘捕罪犯
(1)(由1971年第5號第9條廢除)
(2)任何人可無需手令而逮捕任何他合理地懷疑犯了可逮捕的罪行的人。 (由1967年第70號第2條代替)

101A.作出逮捕時武力的使用等
(1)任何人於防止罪案時或於進行或協助合法逮捕罪犯或疑犯或非法地不在羈留中的人時，可使用就當時環境而言屬於合理的武力。
(2)普通法中關於何時為第(1)款所述任何目的而使用武力，即因該目的而屬正當地使用武力的規定，由第(1)款予以取代。

咁乜嘢係可被逮捕罪行？
就係指由法律規限固定刑罰的罪行，或根據、憑藉法例對犯者可處超過12個月監禁的罪行，亦指犯任何這類罪行的企圖 。

而根據第221章 《刑事訴訟程序條例》
101I.可公訴罪行(包括串謀及煽惑他人犯罪)的懲罰
(1)在不抵觸第(2)及(5)款的條文下，任何人被裁定犯了一項可公訴罪行，而除此處外，並無任何條例訂定該罪的刑罰，則可處監禁7年及罰款。 (由1986年第12號第2條修訂；由1991年第50號第4(1)條修訂；由1996年第49號第6條修訂；由2008年第10號第15條修訂)
(2)任何人被裁定 ——
(a)(由1986年第12號第2條廢除)
(b)(由1996年第49號第6條廢除)
(c)煽惑他人犯某罪項，
而條例雖訂定該罪項的最高刑罰，但除此處外，並無任何條例訂定串謀或煽惑他人犯該罪項的刑罰，則可判處該罪項的最高刑罰。 (由1986年第12號第2條修訂)
(3)(由1993年第24號第14條廢除)
(4)(由1996年第49號第6條廢除)
(5)凡任何人被裁定犯了普通法中妨礙司法公正的罪行，該人可在法院的酌情決定下，被處以任何刑期的監禁及任何款額的罰款，但上述監禁及罰款須受根據《區域法院條例》(第336章)或《裁判官條例》(第227章)該法院可依法判處的最高監禁刑期及最高罰款額的限制所規限。

咁即係乜？
咁即係老妨係超過12個月刑期
即係我哋可以行使公民逮捕權
見一個捉一個

會告返你襲警、阻差辦公、非法禁錮、遊蕩

任何人可無需手令而逮捕任何他合理地懷疑犯了可逮捕的罪行的人。

呢樣好重要
你必須真誠地相信佢哋係有老妨
咁先可以逮捕

傻西 告唔告係由律政師決定

冇錯
告唔告律政司決定
但我哋一樣可以行使公民逮捕權
正如有人偷嘢
我哋一樣可以照捉
最後律政司一樣可以唔告
最好迫到佢出聲明話班狗庭上講大話係冇老妨

來多幾單lan 線囉
民不畏死，奈何以死惧之
實彈都唔驚驚你lan 線？

樓主逮捕左幾多個

我真誠相信你自己唔撚會做囉
屌你老母除左水人做on9嘢扮抗爭有無d真係work嘅idea

你又有乜撚嘢idea係work呀？
講你個高見來睇下？

一邊講法治已死
一邊繼續拎住法律咬文嚼字
真係俾黃c吹撚脹

same ask
gchi

樓主一定係身體有咩缺陷自己做唔到先叫大家幫手

見到咪捉囉
唔好淨係識問人做咗啲乜
自己諗吓自己同其他人可以做啲乜

你唔出街又點會見到
自動自覺收皮啦冷氣軍師
以為自己好醒長篇大論打篇垃圾出黎推人去死
最撚賤就係你呢種人
唔駛覆我啦垃圾

冷氣軍師嗰個咪你囉
我做咗啲乜你又知咩？
以為自己好撚醒咁

冇真係work嘅idea因為乜人肯企出嚟，少數企出嚟嘅人俾人捉埋，大家講句好嬲好嬲就完咗，更加冇人敢企出嚟。

係冷氣軍司嘅，鬥嚟廢事。
係出過去嘅，鬥黃仲傷呀。

告唔入 上訴到成功為止

果個5毛黎

仲信法律 黑警就係法律 有幾難理解